［慎入］放負文，頹人勿進

唔知擺咩台好，所以擺感情台希望大家唔好介意。

發現最近自己好容易情緒失控，郁啲就鬧人，甚至打人...
唔知有無人都會咁，係朋友們嘅聽者，成日都接收好多負面能量，以為自己應付得到，點知最後造成無形壓力。

我認自己犯賤，唔想令佢哋更加唔開心，所以唔想開口講自己頂唔順..當然亦都有想做朋友最好嘅聽者呢啲諗法先導致咁.. 明明自己未夠班未有心理素質去應付⋯⋯唉，我知道在這個世界沒有什麼能兩全其美的，有乜可能既係朋友心目中最溫柔的人，自己又能保持滿滿嘅正能量⋯搞到自己成日都好矛盾 好難受。

另外對死亡嘅好奇，引伸到恐懼。成日都唔明白點解要出世，要再面對死亡，又唔知死咗之後會喺邊，好似自己永遠消失咗咁，從來都無存在過⋯成日一諗就成個人呆咗，心情複雜。

我知道往日中有好多風風雨雨等我去面對...我想隨風而去卻沒有這樣的勇氣。

唉都唔知自己講梗乜但係打完出嚟開心咗啲，有無人會明.. 唔想自己再咁矛盾 有時候都好羨慕充滿正能量嘅人⋯

你條仔係西楚霸王

虞姬！

好多時表面正面樂觀正面既人往往仲sad過你同我 好似小丑咁 帶面具做人

我最鍾意嘅歷史人物

我都明 如果可以減少矛盾就好

ching係近排接觸過死亡既故事/事件，所以先會突然諗咁多同死亡相關既野？

見到新聞無啦啦有人行街都死 就會諗吓自己 然後有種恐懼感

以前冇特別去諗既野，依加突然接觸到，就會係咁loop
但絲你作為咁多人既聆聽者，接收人地既負面情緒，同時又要自己要處理既野同感受，如果真係收收埋埋，遲下真係有機會會爆喎

無錯呀就係咁，一開始諗就陷入迷思 所以搵梗方法發洩

其實我覺得你係比較自卑， 而且做好多事都唔成功唔順利嘅人，係咪咁？

自卑係有，唔順利就唔係了，好似嗰一刻咩都覺得無所謂咁

除佐開post一次過打一篇野出黎，仲有冇方法可以俾你發洩下，等自己冇咁辛苦架？

諗住去打拳！

打拳都係幾好既方法，打完出一身汗

但你身邊仲有冇一小部份人，係了解真實既你，會聽你講D負能量架？

有啊因為真係真係忍唔住 但係都唔敢喺咁講 驚煩到人太多

feel到你內心既負能量已經累積到一個點

如果你遲D覺得頂唔順，想搵人傾下既，可以tg我

一個人keep住去收埋負能量真係幾辛苦

除非你證明到你存在價值
否則生命係一啲意義都冇

宜家就係好好賺錢儲錢去旅行 希望見識世界多啲 俾我覺得生存係值得的

絲打好好人 真係唔得我會嘗試講的

有冇失眠？

以前會，試過咩都無諗但係不斷流眼淚
宜家可能覺得太攰了，好快訓著，連夢都幾乎唔會發

自己都係做開聆聽者，都真係感受過果種矛盾
有時唔係介意接受負能量，但自己本身能力又未必afford到，其實真係幾辛苦
所以見絲打你有相同經歷同感受，當係大家互相支持下！

原來有人明 得到共鳴已經好欣慰